侯志強醒目既就e家出黎割元朗班友蓆

元朗十八鄉玩到咁撚盡
河上鄉係咪應該出黎講兩句？

如果真係入元朗
理論上係搵十八鄉鄉委會交請願信
要佢保護元朗居民安全

佢不知幾想何妖冧檔
咁耐以黎鄉事會比屯門元朗既坐正,
攪到上水大埔鵪鶉咁

仲唔割 就佢自己諗

本來就唔關事

何妖直情想搶劉業強個位
當年鄉議局岩岩登位時, 候志強, 何君妖, 劉業強個個爭上位
幾方面亦明爭暗鬥

我知唔關事 但尋晚劉細良話侯志強老派作風凡事都唔會去太盡
光復上水 河上鄉果邊直頭出黎派水睇場俾記者訪問
同金金傾定唔好搞邊度邊搞否則我都保你唔住
最後真係冇鄉民出黎打人
變成要警犬自己做野

元朗十八鄉就出黎無差別打人打到人神共憤

希望侯生出黎講兩句以正視聽

鄉委會區區都有架wor
點坐正

鄉議局係統領
爭就係爭鄉議局

有冇留意發叔個仔都唔敢出聲
就知咩事

侯強雖然都黑

不過會用你溝通 講野清晰嫁

雖然d語氣好笑

盜亦有道同一種概念姐
無差別打老弱婦孺傻撚但？直頭天理不容啦

佢都黑既

不過有目標 唔會搞其他人

今次侯志強睇啱風向，全程食花生

啱呀，個邊搞事應該搵另一邊幫手

搞事果班唔係十八鄉咩？
點解仲要搵十八鄉

唔計上水班原居民，其實元朗後生既大把原居民去反送中 共產黨一到，佢地真係會咩都無曬架

補充： 後生果批係時候同老果批割蓆，共產黨一鬥地主，大家齊齊玩完

記者快問

候生咪醒目仔

Good idea

記者朋友快問

候生係識野，大家和和氣氣就完左件事。

英治出身係唔同d
共黨上台之後就有何君堯呢類契弟上台

認同，賊佬同恐怖分子係有巨大的分別！

光復香港 時代革命

拿，依家就係不明人士做既
如果鄉委會唔接大家會點演繹

兩條腿走路囉 信照遞
野照搞

全部都想上架啦
係比面發叔咪等劉禪做
而家就真係爭啦

佢雖然講野好粗，但上水依家和氣生財
你睇下依家屯元天

侯志強贏撚左啦

梁志祥都承認班白衫係暴徒
同自己友割蓆

睇佢地鬼打鬼好爽

班真鄉紳打理新界的確幾好
起碼都尚可叫安居樂業
俾何君妖呢d上到位
元朗屯門天水圍都唔住得人

支持候生

上水人唔少都服佢同簡練馬師
反而元朗十八鄉就.....

on9 佢有份架

新東鄉聯合起來 vs 對 新西鄉吧

鄉紳 we connect

劉無良成日9up 陰謀論

有point
之前講既都中喎

叫人拉阿強個班人咩居心。。。。個運動根本唔可以有黑社會（明個邊），咩拉一邊打一邊。。。

打人原居民好多3x歲，後生指1x?

其實依家劉業強嗰班係咪驚畀何妖上位？依家劉氏皇朝仲有無力？

不如inbox佢？

而家好似除左田少之外, 無一個建制派同何妖,元朗鄉黑乾蓆, 由此就知何妖後台幾硬

先假定大部分鄉事有參與襲擊，醒目嘅就應該出黎割蓆

我記得遲幾日何妖個Fb live 仲係到串候志強話佢做咩都唔會有太平紳士做

哦！何妖想奪權！奄割鄉議局！

點解無人諗過以暴制暴既方式係搵其他人打？

幫手推下呀ching

劉蟬來的, 樂不思蜀
比個虛名佢坐佢就ok, 有錢享樂

Push

今次唔會咁易割，因為係中聯辦搞

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人

第一次撐警大會邊個做主角都睇得出啦，得寵啊

幫元朗居民唔受恐怖襲擊都係出師有名
之前聽過咩27鄉 似乎有人想集中控制唔同派別瓜分利益
18鄉就正確名稱 呢方面就算你信唔過朱凱迪佢都一定熟過其他人
比佢帶頭做溫和既野
呢次恐怖襲擊都可以交返比佢地本地就最好啦
又唔係得何妖同南邊圍住晒成個元朗

上水發大財
屯元天黑社會新秩序

佢想做議員嘅，就係上水帶班人去元朗同班友開片報仇
下屆啲藍絲唔選何君堯就選佢

其實發叔得人尊重係將保護原居民權益寫入基本法
但好多人都覺佢唔夠硬

大大力割蓆 包你下年選到立會

佢比侯志強心狠手辣
人地賣祠堂, 以佢性格隨時自己山墳都賣得

我相信星期日前會越黎越精彩

光復前輿論準備
要大家幫手

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

當年玩到好大架wor

即係咁，啲頭目就潛逃，留返班低級牛屎飛喺香港逐個俾人拉

所謂兄弟嚟做乜鳩？ 出賣囉

估唔到圍村佬都有派系

支持侯叔叔

以前成日話邊個邊本土派收錢
廢陶屈杜汶澤收錢扮本土
劉細良係隔離又同意佢
如果今次抗爭唔係泛民認同
佢又會up 5毛扮本土煽動之類

但必要時就會團結

係鬼 之前成日9up 宜家就上神台

我真心希望今晚上光明頂嗰個係佢
佢係時候可以做污點證人，爆曬啲嘢出嚟
我好支持佢回購村地嘅計劃架，做乜撚明日大嶼，嘥錢嘥時間

侯哥我撐你呀

睇琴日城寨劉世良都有講

支持侯哥

其實係真，買哂佢d地發展，佢地勢力就會減弱

侯仔講兩句

佢係咪之前上水個次倒戈?

應機又死
唔應又死

不過禾仔大枝野就係人都知
今次玩咁大 對家應該順手搶地盤

我認為鄉事派同何妖係敵對，似何妖個派想取代鄉事派

我估係周永勤

何妖之前狂抽侯志強水
一路都想踢佢落馬自己做新界王喎

老老實實 其實大部分原居民個丁權冇咩用因為冇地起屋 最多賣左個丁佢汁返幾十萬。 所以取消左都冇咩所謂 應該話對而家生活冇咩影響

利申: 原居民

劉家係英治時期喺龍鼓灘比政府捧出嚟嘅 啲大西北大圍頭本身都唔係咁妥佢哋 而家發叔就真係港英餘孽

上粉因爲有水貨客生意
搞到代購唔敢黎就斷水
侯唔會倒自己米 (光復上水派野飲就知)
所以佢唔搞事唔係因為割蓆/照顧大家
唔好睇得佢太高

上次傳白衫吹雞去大埔都唔上粉就知咩事

利：im source

將佢地歸一自然會割 唔需要幫佢

冇幾萬都死老豆啦,典會冇影響

猴強好撚醒
囤埋一堆地搏收地 點知一個明日大愚就橋起佢
佢咪扮貼地比d signal 港共囉

其實都唔係倒戈 只係睇穿市民都玩唔出咩樣 落一日閘碎料
出黎派下水拎下民心做好

侯志強之前立會都唔理中聯辦出黎選啦, 佢想要議席的話都要顧下形象, 佢都唔算好人, 只係比起元朗果班唔算人既黎講, 佢都仲係人, 但你叫佢出黎割蓆聲明, 我諗佢唔會咁傻無啦啦唔關自己事走去瀨屎上身同何妖開戰

我意思姐係 唔係好大影響對於我地新一代黎講

拉一派打一派原意唔係就係咁咩？

睇下佢自己點諗 搏唔搏
我估9成都唔會檯面上做野
檯底做咩就唔何

就係要佢為左民心做野，呢本來係政治原意，唔洗理佢真心定假意

所以可以推斷到尋日啲風係元朗班人自己傳嚟做白色恐怖
普通人9up嘅，唔洗有顧忌，點會全新界都有傳但粉嶺上水無先？
但如果係元朗班人傳，佢地唔想搞到上水勢力，咪唔敢傳粉嶺上水囉

何妖都擺唔得耐

就嚟見佢老母

賣港賊新紅基係元朗咁大個盤

幾日停市變死城

唔知邊個咩飛呢

何妖後台咁硬
又咁愛國
一時行差踏錯先會去申請做美國人姐
我地幫佢撥亂反正
留響大灣區共享榮耀

侯強 啪啪啪
侯強 啪啪啪!

今次係光復漢室, 出師有名

何妖乃楊儀之流, 小人來的

大把原居民過緊正常生活 唔會特登make noise
所以無人會留意到原居民背景嘅正常人
我自己個人黎講反從中唔係為咗丁權
好多人有丁無地 分分鐘抽居屋仲易
重要成日俾人針 不如取消好過

睇下今次之後何君堯仲有冇政治籌碼

由琴日佢單獨開記者會就知 建制根本唔想痴埋落佢到。

新界鄉村唔係劉業強最惡咩？
依家攪到好似何妖最惡咁

我收到風就係上粉安全
(原因上面講咗)
但唔排除元朗班牛屎佬戇鳩入埋上粉
所以住上粉嘅都要注意安全

我淨係知前晚元朗咁大單野
劉業強唔喺香港

如果而家佢出黎同何妖割席, 最大既好處係增加民望。 根本何妖d做法只會愈攪愈亂 擺唔平示威者, 中聯辦見原來何妖冇用既自然會放棄佢 冇理由攬住個負資產一世

跟住原來佢地發現候志強幾有人望喎 可能可以擺平呢個亂局 到時就會推佢出黎可能連劉皇叔個位都有得坐添

侯志強浸過咸水點會同你班牛屎仔一般見識

其實正常統戰都應該有兩手準備。神又係你鬼又係你。
先推一d戇居仔做晒d dirty jobs，然後先推一個有腦有聲望嘅出嚟收拾前者。

一於搵人訪問下候強 睇下佢講咩

呢個又真喎，大家睇路

夠膽黎北區, 大把北區人招呼佢地, 咪以為北區人會由得佢地為所慾為, 如果踩到北區, 一定好多北區人好好招呼佢地

有道理

已經係tg開咗民安隊gp
有事我馬上岀去打撚柒佢老母臭西

大家唔好忘記，當年唐英年係點樣被妖魔化。所有咩"中共欽點", "官商勾結"既指控都係入晒落佢度。
然後就出左個cy 收拾佢。當年好多人都拍晒手。

同路

梗係啦,拍埋落佢度仲駛選咩

劉家果班e家冇乜號召力 一早盡力送走哂後生果啲 唔係點會到何妖上左 發叔去到後期都話唔到事 唔好講e家

依家元朗派惡晒 對其他 各地鄉派都唔係好事 勢力平衡被打破 遲下元朗惡到食埋其他鄉點算? 佢地要自保都要行出黎講兩句

依家何妖咁做係影衰晒整個新界鄉紳聲譽

大埔西貢原居民太散，不成氣候

夠膽入北區踩場，黑白兩道一齊招呼佢地

要睇喇

候志強都吹奏 天下烏鴉一樣黑

佢已經玩完唔會選到議員
政府唔收留佢
佢就要返去執葉

選唔選到議員仲未知
始終要睇班鄉黑風向
而家呢一刻元朗班鄉黑都係撐佢既
要睇大局風向點走，到時班牛屎佬點歸邊，呢單野點拆。
記住新界西2016年 3萬幾票就當選到。

btw 我都想知律師公會點處理是次對何君堯既投訴

係割蓆都係原居民同鄉黑割 年紀係無關係
唔係黑黑地點有地起屋

How about 梁福原

又要世紀大和解

侯強咪醒
姓侯姓廖姓文班人
咁多人上水有舖頭 走去派三五萬野飲
就可以繼續做生意無人搞佢

琴日成個元朗戒嚴 蝕成百萬都似

地下社會不嬲都有
河水不犯井水
你唔好上水搞鳩人就得
你一上水我實搞鳩你

關東軍VS關西軍

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

新東班鄉民邊敢郁手

屌我係原居民都想割𥱊啦 講真新一代仲理鳩啲傳統咩 圍頭話都唔識講啦

利申 住元朗 條村好摺

不嬲就何妖無腦,平時喺牛屎地頭也文也武,出到去仲以為自己大撚晒,呢鑊佢真係鋪定後路移民都得

兩派本來已經有仇

之前睇過侯志強訪問
佢話鄉事派成日俾建制派利用但又無乜得益
16年想組黨代表鄉事派走出黎選
不過都係俾高層人士勸阻
最終要獨立選新東
新東新西鄉事派d票要過俾西環契仔女容恩何妖
佢條氣都應該唔順左好耐

講多d plx

好想睇候強以光復漢室為名 (劉蟬), 屌鳩元朗鄉黑
統一新界

你候強一支穿雲箭
幾萬連仔來相見

呢家唔係要你搞事 搞獨立 反中

你係反黑社會 做個真正鄉村紳士 社區和平 做生意既唔洗驚

一向都唔一齊點L樣割𥱊

新西建制唔係咁易分到議席

有9席

田二少一席就一定，民建聯又一定兩席（含賓一席，梁志祥一席），工賊未滅黨又有一席，呢度都4席

因為田北辰退左黨，唔知葉劉又會唔會派過個人選新西，泛民又其實夠票拎4-5席，因為上之朱凱迪吸走晒

如果建制出幾條隊同何妖爭，而泛民又唔好似16年咁攬炒，建制好難爭到第5席返黎

勤王

反對暴力就唔應該投建制啦班藍絲

真係一車車果d, 佢地撚知投邊個咩，幾多號幾多號架咋

暗中支持啦呀強

唔割席你將會好後悔!!

跟本佢地睇得出上水都係果一日
未當休息下未得

大家都明
但一般大眾未必意識到呢個事實
所以要睇下風向點擺
隨時而家俾人拉左果班篤何妖出黎

侯先生 直情要去元朗 派水派野飲啦

果次何君堯先屌完候志強扮哂野攞民心

嘩，直接踩人場

主要係土地利益。

試吓元朗繼續變死城，神憎鬼厭人人怕，到時自有人收拾何妖。

扮下野有民心又唔怕扮
至幣有人扮都唔扮

正解

班大檔G檔叔父一定屌鳩個細侄

候強 啪啪啪
候強 啪啪啪

你唔洗真係黎

你是但講句, 我班村民呢就唔會出手打人, 莫講話係自己居民

抽兩句水已經好大威力啦

其實元朗一定要攪，唔好再被人帶風向

推

今日拉嗰幾個傳係俾人篤灰

姐係點 有內幕?

上水個次佢做左野啦

我敢講何妖輸硬
今次恐襲之後只有極少數人投佢
唔足以攞一席

姓文都唔係上水、姓侯個河上鄉同金錢又唔近石湖墟、姓廖嘅上水圍好多新移民

今日會上光明頂 (好似係

而家係香港既建制派全部個朵都臭到仆街

懷疑佢今晚上光明頂

唔好唔記得石老師呀

《香港經濟日報》副社長石鏡泉在守護香港集會上，批評年輕人的暴力衝擊行爲，指他們受美國惡勢力煽惑，又高呼「多謝美國協助中國崛起」。他又指，並非所有市民皆是「暴徒」，惟「一粒老鼠屎打砸一鍋粥」，示威者砸磚、砸鐵枝的行爲實在不能原諒，又揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，促請他們停止「亂中亂港」。

經濟日報旗下：
Topick
晴報
U周刊
e-zone
iMoney 智富雜誌
經濟日報
泰業印刷
財經通訊社
經濟通
交易通
環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs
經濟商學院
樂本‧健
U Lifestyle
U TravelHK
港生活
U Food
U Beauty

cut 水
cut 電
cut 光纖
拆祠堂

fact checked?

真係達到目的，邊個都可以和解，
睇下侵侵

19才子琴日完個時話今日會有「勢力人士」做嘉賓, 唔係侯強仲有邊個?~

侯強其實應該走騎牆路線就岩嫁啦 下下俾民建聯夾住 邊有最大利益 ... btw 唔理真心定假意 幾欣賞佢果日識先禮後兵

侯強 啪啪啪
侯強 啪啪啪

講真, 你都活左半世, 半個新界係你既, 你仲要歐美返黎
乜野女都比你屌過, 乜野好野未食過呀

人生下半場, 何不好似田大少呢D 咁, 都係親中, 但親得黎扮唒好人咁, 起碼當積福. 他朝話唔定你開個FACEBOOK ACCOUNT做埋KOL, 行出港島有人為你拍手, 呢樣野唔係D 普通牛屎佬做到

無錯，識玩一定學田大少咁玩

佢哋玩石油氣架，你地汽油彈都唔敢出呀

暴露年齡系列

侯強應該有計傾既
又上光明頂又派水
最少識兩邊落注唔係傻西爛仔

#162勁詳細

唔好諗住煲侯志強, 佢都做埋唔小野唔係好人, 只係佢無咁出面, 如果真係俾佢上左位佢一樣會做衰野俾你睇

侯生都算幾好

鄉議會係個字頭 鄉事會係字頭旗下環頭
上述既候志強 劉業強 正正就係環頭話事人(拉唔拉得住啲𡃁就另計)
咁有冇易明啲

嗰班廈村元朗中坑圍頭佬都仲未知自己會大難臨頭
中共遲啲就搞7你啲地

批明用呢個做條件先問到佢地借兵打元朗

永遠唔好黐埋落啲黑社會度，我地以正義之名出師，唔黑得

佢叫你唔好咁睇佢意思係叫你唔好以為佢會做25篤自己人

未必，亡國興之流選唔到，政府都立即比個官位安置佢地

黑社會，唔應該搞老百姓

香港同強國既黑社會唔搞百姓邊有錢搵？

唔通好似一拳超人咁講興趣？

今晚光明頂一係劉夢熊 一係侯強

何妖係政治炸彈

亡國興冇安置，仲有區議員做緊

屌 dream bear唔係侯強